淡友哭泣鳩叫區

開定比你班仆街 聽朝扯旗式火箭發射 你地啲熊掌骨都無

明明都知會跌，好友投降盡早

點跌 淡友錢跌哂出街

push push